呢兩隻狗咁熟口面

肥龍 骨精強？

我都已經認得

終於見到委任證

對vans真係好撚唔專業

歌舞肥瘦雙子

佢地係邊個

真係認得

屌
左右兩個係兩兄弟？
咁撚似樣

笑撚死佢地係咪孖寶來，成日都一齊岀現

共過患難，再不分離

起底組

有委任証.. 係進步.

呢一高一矮.. 真係好ICONIC

有冇巴打上GIF

其實佢地係唔係真係警察
好撚老臨FEEL

係咪匡智學生cosplay

又扮工

大番薯 秦先生

屌

要cosplay死返去動漫節啦

Hehe

屌 笑死

次次都佢地...玩撚死咩

差一個去咗邊

胖虎同小夫

搞笑孖寶

陸永同c君咁嘅款

感覺佢唔係仆街

可以搞棟篤笑

做乜督肥仔條J

俾人圍到仆街都只係扮下還擊果個？
係咪得佢戴委任證
真·扮工交下戲唔得罪示威者既警察

骨精強有sticker㗎

個樣咁撚衰成隻唯狗咁撚款

上水舞王

喂，呢兩隻真係似電影入面扮做緊警察啲搞笑角色

次次見到呢張扭屎忽花真係忍唔撚住笑

咁撚柒都當差

如果真係隻揪
應該真係一拳可以ko佢
咁撚瘦

狗隊孖寶

警犬之恥

跳返part 舞先啦

笑死

笑到仆街

人才！
百年難得一見嘅人才！

多啲依種人就好
全部狗都好似依兩隻咁
一定唔會有手足受傷

其實佢係咪真係交下戲 唔想打落去
定其實縮緊

佢兩個唔洗委任証都認得啦

被人圍撚住，佢試下真係打，D人仲唔魚革果陣時咁打呀

段片之後佢追撚住示威者打囉

Oh冇睇到依條 原來唔夠打唔敢郁手

唔知點解諗起呢首歌

依條友算係咁 唔好起佢底 笑下算啦

瘦虎肥龍

茄喱飛黎？？

咁老夫子去左邊

所以咪就話佢唔係hea，只係示威者圍撚住佢，佢先唔敢郁手

到底點撚解瘦到咁都可以做黑警

開人波嗰陣先收埋

好似揸住佢碌棍

呢兩隻不如出返嚟拍戲做返個人啦，好有喜感，拍笑片一流

舞王？

肥瘦頭陀

黑白無常

屌你拍西遊記？

良心警察

當我冇講過#83

呢個視角好似秦先生揸住大番薯碌棍

扮咩工??下一秒即刻沖埋去打鳩人喎

跳舞

諗起教育電視嗰2個

Let 3 dead

好易認

有亂打人㗎戇鳩

螢光舞王？

電影入面主角隔離總有一個諧星負責搞笑

我哋兩個係魅力四射嘅警隊孖寶
肥龍

骨精強

又係你呀陳生

好似101斑點狗嗰兩個壞人呀

屌 笑左

點睇都係肥瘦大盜啦

見到委任證都係唔會亂打人嘅警察

好有喜感

支棒既位置

次次見到有傻仔話咩交下秒就火滾
明明下一秒就衝出去扑人

戲

DKLM 係咪光復上水見過佢？

有無咁搞笑我屌

老夫子

diu 係fb見到 笑撚死

暑期工啦呢啲就真係

有委任證

係咪演員嚟㗎

笑左，之後人地追撚住d 示威者打，魚革？ 魚革班勇士一定唔係呢班怕事仔

好熟面口

棟篤笑組合

農夫

好襯一定要一齊出動

舞王

去街mode

佢有打人

佢之後有援兵就開始打人呀

一個人緊係唔夠打啦

應該係老死來嘅

下次zoom大張證

過到體能？

仲乜拎住佢條野

何止兄弟 直頭係孖仔啦 兩個都肥矮柒

同樂街 前少少好多中國企街搵食

霞姨班臨演越黎越求其

窄牛vans
Roll埋腳啦不如

屌 係味PT黎嫁

老夫子真人版！

肥瘦大盜

丁滿 彭彭

屌真係好撚似樣

先唔理身型合唔合理，但至少合理地睇倒有証。 果啲冇証又出黎做野果班比人真係唔好話人地懷疑你唔係警察。

有d李光洙嘅feel

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

阿占與阿奴

小兒麻痺警

竟然有委任證

竟然有笑post

柒到痴線

胖頭陀
瘦頭陀

起碼有委任證

見到想笑不如勸佢哋做下臨記啦 佢哋好有喜感

good dog 戴委任證

點解佢隻手可以曲到咁
違反人體學咁

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

0
0

唔知點解諗起etv套烏龍神探

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

兩條撚樣真係好撚易認

骨質疏鬆？

警隊諧星

大番薯同秦先生！

咁先好警察 hea做唔打人

警隊吉祥物

龍咁威4要搵埋佢地拍

係咪佢黎

佢有委任証 狗之中算高級果批

比人圍之前見住佢衝入人羣想捉人

咁高 係人都認得出

吊,係咪白衣人扮黑衣暴徒

點解次次都係一齊出現

屌 都話呢條片有下文 後面即刻開無雙咁亂打
你哋記唔記得你哋捱咗幾多場呀?你幫班狗洗白對唔對得住612畀狗圍嘅女仔呀?佢到而家都仲要食安眠藥先瞓到呀
總之一日唔辭職 同有上前線嘅都係咁畜牲

唔知頭唔知路 唔好亂講啦 on9

一樣

咁搶眼好難唔認得喎

冇計 成個網瘋傳都係佢俾人圍既片我都唔知

原來係佢

究竟有冇3000警力
黎黎去去都係個幾件

右邊 alex wong
黃立然
結左婚有個仔
幸福快樂生活緊